有冇人睇THE KILLERS演唱會?

有

冇人

Destiny is calling me

無錢睇

Here!!!!!!

有多一張飛, 有意PM

原價放？

身邊朋友都自己一個識 又唔想單機去
個個正係識睇五月天 好痛苦

原價放, 我買多左一張

今晚

我都係 無朋友識 得自己自high

我都係

大家幾點到

唔知
幾點到好 想企中間
有無人組團

THE KILLERS LIVE IN HK!!!!

過黎集中研究下

我同fd一齊 我要7點先到

你個post搵唔到嘅